（認真討論）你地幾耐打j一次

小弟長期單身，間唔中會睇av打j,每個月2次到，呢種情況算唔算正常？你地又幾耐打一次？同埋太耐唔打j係咪會引發夢遺出現？無地每次打完會唔會有罪惡感？覺得好晒，又左啲精咁？

你地⋯⋯又無減左啲精咁

每一兩日一次

隔日一次 唔打訓唔着

如果完全禁慾係咪好難

會唔會真係有人每日都會打？

我有friend會

點會冇我都試過啦 但年紀一大 打一次就開咗聖人模式冇曬聖欲

樓主啱啱學識打飛機？

我一個禮拜3-4次

本身好想杜絕呢樣野，但過左一排又心掛掛打返，唉

其實一個男人如果完全唔打飛機係咪唔正常？

可以點開？

日任:每日一丁

唔關你事，係人類基本需求黎

可以唔要呢種需要嗎

樓主幾歲？好似啱啱學識打飛機咁

都可以⋯但你會夢遺

同埋你成日忍住會好影響你生活

一日一劑，停唔到手好辛苦

識人一年兩次
我最癲嘅時侯一日兩三次

會唔會係岩岩變性完成？

就嚟32

點解唔打夢遺就會出現？

正常人一個，只係想離開呢方面嘅引誘

32呢個頻率好正路啦又要返工

呢樣真，隔一排又會有好強烈感覺出返嚟，跟住就打啦

大佬啊 咁大個人都唔識打飛機？ j齡都十年以上啦係未啊

一日一次基本啦

我就係想做到一年兩次，可惜次次都失敗

就係打左成10年有多，感覺越打越空虛，唔想再打，想完全斷尾

成三十歲係度問啲十零歲o靚仔

呢句明顯係鳩up,根本無乜可能，會攰死

點解你認為係正常？

所以就話會影響你情緒同生活

搵其他嘢分散精力

打開就想打
唔打就冇乜mood打

精子越儲越多，最後就會多到自己流出黎

點會呀 平均黎講一日一次算少啦

咁我一個月打兩次過唔過份

完全唔過份

其實係你廢 我平均一日兩次，一樣無事
做完gym更加要打

一個禮拜一次
平時返工 無曬性欲

與其話引誘
不如話係動力

00後好撚on9

Agger
明明認真傾緊，得佢一個仲on99以為自己好風趣

我識有啲人，佢可以由發育到家陣真係一次都無打過

係咁架咩